利物浦已贏英超，只係未捧得隻盃住

睇個勢三月已經有機會提早捧盃專心歐聯

咪燈啦

點會燈到

領先20分有冇機

輸7場唔難

鏝

曼城失7場分都唔難

問過獌未?

拎多33分就攪掂

今晚蠃到曼魚先再講都未遲

今晚我獌就#｝¥%》*&你